727一定要入元朗 香港抗爭嘅重要一戰！

首先喺到感謝721中環嘅手足
雖然中環嘅事比元朗蓋過左
但係我地唔會忘記同白費你地既努力

721元朗嘅恐怖襲擊
好明顯係政府同警隊利用黑幫製造出嚟
目的就係要令到全民恐慌唔夠膽再出嚟抗爭
而呢招亦都係中共最惡毒嘅一招
亦都可以話係中共最後既手段
淨係睇722佢地係暫時成功左
但如果我地因為真係驚而唔入元朗
好快各區都會出現同樣嘅事情
到時呢場運動就正正式式玩完
我地根本唔需要怕
722呢日有大量謠言話會繼續打人
呢種謠言嘅出現就係要你地持續恐慌
只要我地捱過左
港共同中共除左繼續大搜捕
都冇乜招數可以再出

所以727一定要入元朗！
但係記得唔好單獨一個去
得自己一個嘅就搵多幾個同道中人去
去到發現有單獨嘅人就帶埋佢一齊行
絕對唔可以有任何人落單
有人夠膽埋黎唔可以再企定定比佢打
我地每次出黎嘅人數絕對比佢地多

所以727一定要入元朗！
繼續對準政府權力抗爭
繼續爭取我地嘅訴求

各位手足 加油！

推

光復香港 727元朗
推

點睇?

[分析]兩條戰線針對政權，組小型民兵團同時進行

不要協助黑幫打鬥

你話留比黑警搞根本冇可能
過多排比鄧炳強呢隻牛屎佬做埋一哥
你覺得佢地仲會點搞
而且所謂民兵團要組成難度太高
唔係人人都可以24小時on call
而加個情況係中共製造出黎
目的要我地怕佢
所以我地先要出黎話比佢知
我地係唔會怕
催淚彈橡膠彈布袋彈都經歷過
會怕你班牛屎佬？
而且你覺得我地幾十萬人一齊出黎安全
定係靠100人嘅民兵團安全

入元朗個性質唔止係示威，而係反恐戰爭

[緊急] 723 724 725三罷交癱

主題係要對準警黑勾結

小心山火

呢場恐怖襲擊係中共策劃
入元朗就係要話比佢知
你就算用啲咁惡毒既做法
我地都唔會怕

和理非元朗，勇武西環
和理非元朗可以突顯警黑暴力，勇武手足唔使送頭。
勇武西環可以迅速令局勢升温

根本叫唔入果d就發緊夢
今日俾人咁搞完都唔做野
下次我寫包單對家十八區遍地開花
中共冇野多 錢多
請班黑底有幾難？
所以唔只要入去 仲要令佢地後悔一世
咁樣以後先會繼續有人同你行出黎抗爭
唔通次次出黎都要擔心返唔到屋企？
醒下啦

有部分人叫唔出都係因為怕
亦都證明中共呢招係成功
所以我地先要入元朗
唔可以比佢個計畫成功

需要宣傳

我哋今舖絕對唔可以示弱，唔係就玩完
出師有名，我哋對恐怖主義絕不妥協！文宣做野，各國實企係我地依邊，民意撚唔洗驚。

Push

一定要入元朗曬馬
唔可以驚

唔理佢係邊個,邊個撐中聯辦就係我哋嘅敵人

我愛林鄭